[突發]火神山同雷神山醫院可能揭示咗中共今次抗疫嘅天大秘密！！！

改個咁嘅名係咪暗示只要起多三間就可以組成五行陣破解當前困局？

再起就國土鍊成陣

雷神山=處死
火神山=燒屍

係扮成風水陣的共產鐵拳 ，武漢人比港人多了雷神死，火神死的死法

五種處死嘅方式

有冇諗過而家封城係為左鍊成賢者之石